大公報玩起底玩出火…美國呢次真係堅嬲，國務院發言人再o係twitter屌柒支那

Morgan Ortagus
‏Verified account @statedeptspox
3h3 hours ago

Official Chinese media reports on our diplomat in Hong Kong have gone from irresponsible to dangerous. This must stop. Chinese authorities know full well, our accredited consular personnel are just doing their jobs, just like diplomats from every other country.

Foreign diplomats in the United States, including Chinese ones, enjoy open access to all elements of American politics, civil society, academia, and business.

China has a long record of broken commitments; it's their duty under the Vienna Conventions, to which China is a party, to treat our diplomats and consular officers with due respect and take all appropriate steps to prevent any attack on their person, freedom or dignity.

我相信Trump好快會retweet呢段再屌支那係大話精

暴徒政權

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

推

堂堂偉大的中國打爛仔交

推上去

China has a long record of broken commitments

回憶小子條柒頭仲話美中和好，和你個西呀

暴徒政權

入去RETWEET+LIKE

竟然拉攏唔到美國佬
就要考慮幫佢地得罪美國佬

Push

笑撚死連登仔做就型
報章咁就真係...

up

一百年前的歷史好快會重現

真係笑死人

快點出兵打柒支那啦

推，外國勢力

連登係唔係正苦?

有冇攪外交人員呀智障

Hong Kong, USA

幫手推

Blocked 9五毛先

完美示範東施效顰

"Thuggish regime" 形容得好正

呵呵

今鋪要支持大公報了

想知美國平民點睇呢件事? 有冇可能有民意逼到議員同政府進一步施壓?

奴隸果然係冇受過教化

大公一直以來都係比藍絲打飛機用
佢勢估唔到原來美帝都會睇
今鋪打飛機打出血

抵撚死

流氓政權

最大問題係外交人員的子女，好易成為敵國目標，外交人員可能要保護子女申請調職/係重大問題上左右大局。即係話做左人質

唔係連登起底咁簡單

美軍 由我引路

堂堂大國用同連登仔一樣嘅招數

你發緊夢定大陸剛剛落黎？
人地講明係official chinese media，大公報如果唔係政府有錢俾會做得落去？ 廢話就唔好問啦

連登仔鐘意屌人老母，你報紙頭條標題照寫屌你老母囉

係

返去護你支支那旗比公安打啦死智障

推爆佢

以為咩都可以抄 唔用腦有D咩可做 不可做都唔知就係柒

一面美國外交官
一面PC散仔
起邊個底嚴重d唔洗講啦

對家不是咁柒 都唔會打到今時今日

直頭代表中共

完美封鎖左好耐

只推戰術文 行動文
多謝合作

廢文一概不理 負皮

Show Blocked User - 朝九晚十奴隸

大公助攻

Anger

美國:加多你50%稅啊屌你老母

官媒做唔得呀？做假都得呀！支持中國起TrumpTrump個底..........

WW3

Thuggish Regime

1949年後的香港時期
1949年之後，《大公報》在中宣部直接領導下和在中共港澳工委的直接控制下，在香港繼續出版發行，與《香港商報》、《文匯報》構成香港左派報紙的陣地。《大公報》的立場明顯地支持中國共產黨，因此被認為有官方背景，在財經新聞方面也常發布有關北京政府對香港或中國大陸的相關政策報導。《大公報》也會與香港一些親共社團舉辦相關展覽活動，例如：「和平正義的偉大事業—紀念中國抗日戰爭60周年和世界反法西斯運動60周年」，「雪域明珠—西藏和平解放40周年展覽」等。《大公報》和《香港商報》或《文匯報》的網站也是中國大陸少數「解禁」的香港報刊及相關網站。

由於該報擁有被中共中央直接領導的悠久歷史背景，在報道國際及兩岸事務時往往站在中共立場，政治色彩濃厚。根據2009年針對香港市民對傳媒可信度的調查顯示，《文匯報》及《大公報》可信度分數排行最低[3]。

by wiki

你真心定點？
大公係中聯辦旗下一間公司持有

拎一個人人都用得嘅論壇同一間傳媒機構比係咩回事

堂堂一個國家 係要學埋連登啲招數

美國都覺的佢係黨報

連登>習近平

( Show Blocked User - 朝九晚十奴隸）

而家啲五毛反駁都唔做下功課

請十四億支那人拿出底氣
退出聯合國 退出WTO 立即同美國斷交

有無連登仔助攻，幫大公報起埋佢屋企人

一把把車落佢到

地球惡瘤

柒出國際

吹水咩！其它國家領事都睇唔到！

佢大把手段可以做 無必要用埋啲民間手段

連登仔真係領先全世界

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

中共滅亡

習皇,大撚鑊了

驅逐所有支那人出境

寄信輸出革命，數目由警方決定

多謝大公報全力助攻

唔洗證據
你要搵你自己搵
眾所尻知既事，你問得證明你 離地 井底

push

咪玩啦，用政府背景嘅機構去起其他政府嘅人
性質完全唔同
你識唔識用腦諗嘢㗎？

大公報明正言順損害美國利益

慢慢單機 染頭

睇黎中國唔撚知學歷史有咩用
八國要再次聯軍嗎？

Hide Blocked User - 朝九晚十奴隸
做0.1做到咁廢
中囯人去死

係，應該退出之後開返個“中國與他的好朋友“
組織一班入唔到或比WTOa制裁既國家去抗衡WTO

日日鞭佢屍
隻五毛狗諗住講兩講會降低香港人氣焰

抵撚死啦，制裁你老母臭閪就啱嘞

Push

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

支那豬隊友係要送彈藥畀美國

係就快啦 得個講字

我地冇搞警察wor
係搞黑社會姐

有公權力/影響力嘅機構就自然有佢嘅責任同約束

打都唔駛打 中共就係咁行錯棋

識玩應該扮5毛將大公起底既資料放上Reddit...
等多啲人認識咩叫Thuggish Regime.....

根本由頭到尾trump嘅根本目的就係要搞死大陸
貿易戰係唔會傾得成

連登有起官員底咩 我地咁憎689，佢唔係應該晨早爆哂d野出黎？

更何況他國官員 外交官

大公今次玩助攻

Sir this way

要去Twitter鼓勵吓佢屌多啲

大公報啲助攻先至最犀利，高手。

agger

有幾一樣啊
警察係公僕 係serve我地
外交人員係人地個官 你搞人地國家嘅官係唔係要屌你老母臭閪啊 死人三毛狗

Push呀

借個位宣傳下
上訴反對通知書決定進行中
星期日深水埗都有遊行 大家要記得

用嚟打下本地政敵就話啫，要用黨媒嚟搞世界第一兼有大量生意來往嘅國家就真係好核突

死五毛 玩分化 死開啲啦

自己辣火頭

負皮嗰d係乜q人，xd

twitter 係大重點對外嘅窗口，真係要善用

done

口交部去撚咗邊

一早block左個3毛

搞外交官係國際問題黎
果然三毛無國際觀

識玩慨應將資料俾所有國家睇，邁出國際唔好剩係響度吹水。可助正苦抽出幕後黑手。

其實老美有稜鏡計劃偷睇你D 野，美國話你係中國媒體=1000%true

sir this way

美軍

你知 我知 單眼佬知
但 扮盲既會話你毒果 fake news
不願接受事實

大公報唔駛錢派來執狗屎都嫌污染左塊地。
邊有人買？
無人買邊有人比錢營運?
常識

你隻三毛真係好撚橆腦

人地歐美好重視個人資料
你估好似支那咁咩 個人資料唔值錢

好搞唔搞，搞外交官

中國古代規矩都係兩國交戰不斬來使，而家起人地全家底，真係完全無底線行為

大公報做法無恥、下流賤格！

非常好

支持大公報爆多啲！

E 黑社會你好

其實即係古代捉人地個仔出黎遊街示眾

唔係70年前嘅事，係佢70年前已經係中共全資擁有啊

所以咪辣撚慶晒班外國勢力

佢特登再o係twitter講好明顯係美國國務院真係嬲到反晒檯

玩大了

可以follow，每次出po就第一手回應

唔推唔得

Sir, this way

Sorry 唔明張圖講乜

洗唔洗搞埋你？

美國知道大公唔係報紙，係政權一部分

制裁制裁制裁
sir this way

我地起警察底，警察大大力咁打我地，用埋過期催淚彈，無數橡膠子彈，海綿彈

中共起外交官員底，美帝大大粒過期核彈車埋去…

其實係邊個， 一早完全封鎖咗

起人底會比人反屌係常識吧

根據中國大媽既理解
居港既外國人都係漢奸
所以起佢底只屬內部事務
美國唔應該說三道四

正
搞得多呢啲嘢
本身炒留意中國/偏中立嘅人都反感

正

繼續嘈啦大公報

大埔@1412

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

自取其辱

起底都睇下對方係咩人先得呀
好似你咁on9依嫁咪玩出火lor

以眼還眼，公佈支那官員在美國親屬在美資料!